日本人對於香港人將國旗掉落海嘅反應：「正呀喂！」

掛一扔一

推

香港人最高

但佢嗰句「看到與祖國殉情的覺悟」係咩玩法

依家長期有人扮遊客係度睇住